連仔已經差唔多成個月冇開廣告，頂唔頂得住㗎？

好多謝連仔，唯一收入都停埋去幫香港，如果營運上唔夠錢或者要打官司可以開聲，大家一定明白

我冇嘢講

我無野講

試著說
我無野講
唔使理會佢講咩
唔好比佢氹到
唔使認罪
我要見律師
唔好比佢大到

玩白色恐怖?

我無嘢講
我唔解鎖
我搵律師

我無嘢講

我冇野講

不如平日開返啦

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我要見律師

入錢入錢入錢

有閒錢既就課金VIP啦

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

一定課金支持

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
大家記得善用Blockchain 永久backup重要個人資料

【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

自從佢話唔放廣告
即刻課左金支持

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我要去廁所
我要口供紙
唔簽名

我無野講!!

我要買會員

課撚爆佢！

開支應該唔係好大

我冇野講
我會課金

課連登課蘋果課立場課物資

我冇野講
我要搵律師
電話唔解鎖
唔簽任何文件

除咗vip 不如眾籌畀連仔？至少可以幫佢儲啲彈藥打呢場仗

其實係咪得我一個仲睇到
不要緊

加油阿 連仔
支持連仔

推，唔想見到第二個肥佬黎
連仔就住今鋪做過啲咩，大家有眼見
望住個灰色既連icon
已經值得課

對於連仔開返廣告，我冇野講

server錢呢

我估每個月最多兩萬三萬

俾左1年subscription!

各位手足勿於白色恐怖中自亂陣腳！！！唔好中計！！！

以後應該無人會屌連仔賣廣告

但廣告係唯一穩定收入，停咗即係燒緊銀紙

開返都好。我哋冇咩所謂。

每個會員俾月費十蚊。 一定夠。

課金支持

已課

----------------
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

不如連仔開返廣告先
長期作戰食老本唔係辦法

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我肚餓 我頭暈 我要去廁所 我要睇醫生 有冇搜查令

加油

冇特別野就開番啦連仔

我無嘢講
唔好解鎖
要見律師

有得手動睇廣告

仲唔快啲課金幫拖
利申：已課

連仔開返啦
可以加價，邊間賣廣告我地撐邊間

有活動前一至兩日再熄
我覺得可以

啱啱買左年費

我冇嘢講
已課金支持！

連仔

我地而家向你爭取

連登今年一定要開個課金計劃
滿足我地嘅好撚想捐錢嘅心願❤️

連仔頂撚住啊 我地需要你

課金啦

其實有廣告無問題
我地一樣支持

連仔有咩要幫要出聲

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要毛氈
我有權唔unlock 電話

我無嘢講
我唔解鎖
要搵律師
唔簽文件

課金!

冇嘢講

推！我無嘢講！

前兩條既income 已經夠佢有樓收租
10幾手領展,20手HSBC 收息
佢既被動income 足以夠退休
連登真係多小學雞, 咁都同情佢

金已課 連仔頂住！

好多人唔記得咗，其實連登依家係貼錢營運緊

支持LIHKG+

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

係隔離post po過
但都再po
有圖有說服力d！

我無嘢 講

無野講

我課金
但都係無野講

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好兇我 我投訴你

唔介意課金幾百蚊換自由

幾十萬人上 ，點止咁小錢呀

唔介意之後連仔開自由定價捐款

==========

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好兇我 我投訴你

我無野講
唔使理會佢講咩
唔好比佢氹到
唔使認罪
我要見律師

突發 同連仔一次性交 只需$188
冇睇錯係$188

開番廣告我地唔會介意
頂住啊連仔

我有權唔解鎖 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師

點解你會仲睇到

開返啦...

金已課

開返啦不如

我無野講
唔使理會佢講咩
唔好比佢氹到
唔使認罪
我要見律師
唔好比佢大到

玩白色恐怖?

I hv nth to say

感覺連仔

本身去設定到㩒「支持我們」都會有廣告睇 依家連個到都冇埋廣告連仔

每個人都畀188 就可以零廣告

課金

頂唔住就繼續啦
唔好死頂

我無講野

唔講廢話，課！

帳戶 —> 購買lihkg+
或者去setting —> 支持lihkg 可以狂睇廣告，記住廣告要撳咗連仔先有錢收

其實開返都好多人唔介意 最緊要可以減少你啲壓力

連仔頂唔順就開番廣告啦
又唔會影響好大

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要食飯 要毛氈 去廁所

我要見律師!

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要食飯 要毛氈 去廁所

有咩地方入錢呀？話晒一日上好幾個鐘，唔好意思嘅

同意連仔開返廣告

我冇嘢講
我要見律師

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

課金！

我無嘢講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

推到可以課金為止"

開番廣告啦，要有錢先營運到

利申：已買一年會藉

可以課金做升級會員架

唔講野

No comment...

我估應該差唔多 而家唔係好貴

幫手課金啊

可能收咗黎智英錢

已課

已課
- - -
我無野講

我無嘢講
課金啦

已買plus,但睇廣告我都無所謂

欠左你咩 要比錢大家keep住資訊流通都比你講到咁

我無嘢講
我無嘢講
我無嘢講

我無野講
利申：岩岩課完金

加油連仔

連仔你要好好咁守住依度呀
我一發就中出左個188
有咩需要大家有商有量呀

好擔心唔擔心走去擔心連仔收入
諗下其他實際野點救人
點令正苦回應5大訴求好過啦
成班垃圾剩係識c&p 無野講
完全阻撚住正常意見/方向討論

我都想知不過呢個post冇

有啲post有時有

連仔冇野講

金已課，點都要支持

我無野講
我要見律師
我要飲水
我要食飯
我要痾屎
我要痾尿

請廣傳
如被補 要記得
我無野講 (不斷講 問咩都係依句)
唔簽任何文件
叫律師 (點都好 save低幾個聯絡資料)
同自己講唔好驚 當人廢up
唔解電話鎖

未有閒錢嘅話都有方法
得閒可以去下設定到瘋狂㩒支持我們
幫佢賺下廣告錢 能力所及就盡做啦

有無得課金支持？
連仔要頂住啊！

連肥佬黎無錢個post 都c&p 無野講
成班正垃圾, 好低汁

課咗一年vip

我冇嘢講！
連仔開番廣告我逐個禁入去幫你睇晒佢

我冇野講 我要通知屋企人

有,買LIHKG+,你係連登APP帳號果度會見到有得買

加油啊連仔

㩒入去setting 支持我們

認真
開返廣告都ok
最緊要個平台頂得住

得閒去設定㩒下支持我們

推 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

認真唔好死頂呀

我無野講和平時期開返廣告？

或者主動去設定到支持我們

我無野講，在心中

連仔有冇課金link

其實都係，影響唔大，啲廣告又唔似仆街FB咁多，FB又多農場

Push

我無野講
我要搵律師
我有權唔解鎖任何裝置

我冇野講
我要搵律師
電話唔解鎖
唔簽任何文件
唔信任何毅進仔

Done. I hv nothing to say

已課哂!

我冇野講 !

非會員仲有廣告 不過有能力嘅都要照課

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

好想喊大家都咁有愛！！ 我愛香港年輕人！

一次性交一年

開donation啦連仔

我冇嘢講都講埋呢句多謝連仔

平時block開廣告，而家答應連仔來緊一年都唔block！

我無野講
我要見律師

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 我要驗傷

手足呢幾日得閒幫下連仔㩒廣告啦

放心 之前有巴打吹到連仔年賺千萬

不如連仔整啲野是但開個月費package啦
咁樣穩陣啲又唔使靠哂廣告費
雖然開返廣告我都支持

188一年
呢個月捐都唔止啦

其實到時仲有人夠膽落廣告？蘋果都係無人落廣告出事

我本身想課金 但禁支持我地係廣告
————-
我無野講！

大不了收我地錢run

課金準備

冇連仔冇我地呀
連仔出課金plan一定重課
支持集體助養連仔

我冇野講

我建議平日開返

連仔不如開翻廣告

主動幫佢課緊啦

我無野講
我唔解鎖
我搵律師
我要食飯
我要飲水
唔好凶我
唔簽文件
我投訴你

我要搵律師
我冇嘢講
唔好解鎖

多謝連登啊真係 全賴有你

其實開廣告都無乜錢賺
仲要幾條友分
同打份工差唔多

我真無野講 唔好再問

我無野講

係咪需要課金！

開返喇 擔心你呀連仔
我冇野講

唔好意思 借個位 幫手推一推
麻煩所有想自殺嘅人麻煩入一入嚟

幾時停過廣告?
我用緊最新版ios app都有廣告喎

要課金就出聲

岩岩試左
原來無登入就有廣告
個公告呃人既
又話非會員都暫停廣告
大家唔駛幫連仔擔心
佢仲有好多收入

我也可以課金，連仔
雖然我冇嘢講

我已課金 我冇野講

我冇野講 我要見律師 電話唔好解鎖

課左比連仔

課咗先，費事自己大使

我冇野講

就算你開返廣告
我都無嘢講！

課左金，我無野講

已課會唔會考慮出多d貴少少既plan?

no comments

你以為啦
讀完小學未?

唔需要擔心佢，佢真係頂唔住就自然會開返廣告

我冇野講
我要打比律師
唔簽任何文件
電話唔解鎖

我唔解鎖

我無野講
我唔解鎖
我搵律師

課左一年金 希望幫到手

Same

我冇野講
我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)
冇律師 我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院

push

開返廣告啦
日日㩒入去睇

btw, 我無野講

我冇野講
我要課金

我冇野講 我要見律師

一個討論區嘅會員竟然要求加廣告
香港人真係傻得好可愛

我冇嘢講

有冇得碌卡
我想同連仔一次性交一年

我冇嘢講 我唔解鎖 我要律師 我要飲水 我要食嘢 唔好凶我

賣料好搵好多

你唔叫李嘉誠送屋你住？
人哋錢多就要送比你？on9

其實發現廣告有機會造成安全漏洞所以唔開？

竟然仲有人未課金

連登 joe登 高下立見

google ads 怕乜

我
。
無
。
野
。
講
。

一次性交，我冇野講

點解寧願佢開返都唔課金支持

得閒可以主動睇下

撳支持我們可以睇到廣告架

你講到咁少你代比？

員工唔洗出糧？ office唔洗交租？ 唔洗租server？

連仔：我冇野講

推到連仔睇到

我冇嘢講

即買 連登+ 兩舊水有找

我無嘢講

有錢嘅巴絲就課啦

已向連仔性交一年

要課金出聲
自由冇價

百幾蚊唔係唔課啊

已課，$188 食少餐飯都係度啦
唔係咁都慳嘛？

我課金支持

無野講呀

放返廣告都冇乜所謂 我哋明

我無野講
我有權唔解鎖
我要搵律師

推

已課一年

有需要可以課金架

其實唔明點解課咗就無咗「支持我們」無得click ad...

我記得課咗就唔會睇到ad，ok嘅！
不過入「支持我們」係「主動」，我相信有人會好似我咁，課完都唔介意得閒幫你click 兩下ad嘅

我無嘢講
我有權唔解鎖

推
我無嘢講

駛唔駛籌錢

齊齊課！
連仔加油！

大家好 我係輸家 我冇嘢講

入設定，支持我們果粒制可以瘋狂睇廣告

我冇野講
課金啦

用cloudflare好貴架

我冇野講
已買plus

課金保連仔

己課. 少少心意.

上咁耐連登要識感恩
我對連登就好似對香港咁
你想唔想佢地好？

我有權唔解鎖

支持ed

我無野講!

已課金

課左金

課完畀連仔大家記得課埋畀立場同蘋果

課咗金

我無野講
多謝連仔

我無野講
我會課金
連仔加油

課左一年性交一次

我冇野講
Shut up and take my money!

連囝真好

已經成為月費會員

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要食飯 要毛氈 去廁所
唔好信所有毅進仔

已課，以後都唔會知有冇開番廣告

連仔要再課出聲

連仔要眾籌嘅請開聲

我冇野講我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件我唔信任何警察我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

大家記得交年費俾連仔

Bro and Sis
Spend your money to do something

我愛連仔

我無嘢講
我有權唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要投訴你
我唔舒服要去醫院
唔信毅進仔

香港勝在有連登

課金吧，我知廣告並無大家估計咁多錢的，所以佢一直都頂得好辛苦的，並唔係大家想像咁風光的。

我無野講#good#

我無嘢講
我要見律師
我唔簽任何文件
我要投訴你

總有第一次，貨金比Forum！